然而，根据布林迪斯的说法，“从规模上看，压力并没有达到威胁。”巴西、西伯利亚和美国西部的野火有什么共同点？丽丽派克（Lili Pike）| 2020年9月17日| Vox
民主党人和共和党人面临着在国会10月份休会前找到解决方案的压力。为什么立法者可能会为第二轮新冠病毒刺激计划选择更具针对性的方法| Aric Jenkins | 2020年9月16日|财富|
这是目前面临巨大压力的一个组成部分，因为流感大流行后，渠道正在发生变化。今天将如何建立一个搜索引擎优化机构？第2部分：当前商业模式|赞助内容：SEOmonitor | 2020年9月16日|搜索引擎土地
在Genevieve Jones Wright领导的帮派委员会特设委员会的压力下，Stephan公开表示，她的办公室禁令中删除了332个名字。当我们重新思考治安时，是时候结束帮派禁令了|杰米·威尔逊| 2020年9月15日|圣地亚哥之声|
上述Kaiser民意调查发现，61%的美国人担心FDA会迫于政治压力匆忙批准疫苗。在疫苗竞赛中必须回答的6个问题| jakemeth | 2020年9月15日| Fortune
你是否看到学术出版社对历史学家施加了更多的商业压力，要求他们把它性感化一点？感谢国会，而不是LBJ《伟大社会》|朱利安·泽利泽，斯科特·波奇| 2015年1月4日|每日野兽报
就像索尼娱乐公司的《采访》一样，政治压力推迟了外国电影进入韩国。宣传、抗议和毒蛇：朝鲜电影战争| Rich Goldstein | 2014年12月30日|每日野兽
2014年中期选举已经过去了几个月，但弗莱克已经感受到2016年总统选举的压力。这位共和党人能让共和党在移民问题上恢复理智吗|Tim Mak | 2014年12月29日|每日野兽
因此，一些民主党人面临压力，要求他们采取联盟盟友反对的政策行动。公共部门工会如何划分民主党人| Daniel DiSalvo | 2014年12月29日| DAILY BEAST
这些都来自于被调适到需要娱乐的压力吗？Daphne Merkin谈Lena Dunham，书籍评论和自我检查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野兽
他拿着它，但它没有压力；没有意识到他曾经抓住它的喜悦。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
在内部压力下，他的胡须竖立着，脸变得通红。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
和他在一起的人总是处于高压状态，我从他那里得到的想法比我能很快想出的多得多。德国音乐研究|艾米·费伊
布朗先生抓住了被提议的成员，并在公开场合允许的范围内给它施加了最大的压力。歌剧生理学|约翰·H·斯瓦比（又名“斯克里奇”）
这可以通过采用哼唱的音调并给它施加强大的能量压力来实现。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克